Institutional Investors 機構投資者持股比例高, 係好事定壞事?

其實想請問下, 如果間公司有>80% 股係Institutional Investors, 對股價 咁係好事定壞事?

睇d投資者係長線定對沖基金為主，長線多就股價硬淨，對沖多就波幅大股價相對有動力。
不過最起碼對間公司既管治係好事，因為投資者會俾好多對股價有利既專業意見，80%管理層唔聽唔得。